唉, 同90後拍拖真係唔好一齊睇戲....

是咁的
同條仔拍左幾個月拖已經頂唔順
因為我地大家都好鍾意睇戲
成日無野做就上網一齊攤係張床睇
咁呢排冇野做近期D戲又睇過哂
咪問佢有冇咩以前既電影好睇囉
佢就笑笑口咁問我睇唔睇春光乍洩
我心諗大佬呀個名一聽就知係咸片啦
睇番D正常少少既電影得唔得
我咪同佢講唔睇三級呀
佢就開始話咩係哥哥同偉仔做, 三你條命之類
我都唔知佢咁惡做乜
之後佢嬲嬲地咁話睇重慶森林
我梗係唔肯啦, 一聽個名就知係大陸出品
我咪話我係香港人唔睇大陸野
跟住佢就好嬲咁番左屋企....
我係咪講錯野....

PS 小妹我03

0/10

pin this
食左件人妻, 終於唔係50路

春光乍洩 重慶森林可以話係港產片最輝煌時幕既代表作黎架 同埋係香港製作架～

春光乍泄又點會小妹啊…
0分重作

斷背山應該睇咗了

都ok好笑嘅
5/10

我係你條仔就綁起你黎屌啦 咁都唔識要大大力懲罰下先得